習近平抗疫不果，轉平民賣餃子

餃子啲肉

唔似

似

有幾分似
如果再肥d就好似維尼 尤其個肚

佢瘦好多

會比特務捉去做維尼替身

deep dark fantasy

似撚到 唔做替身晒尻晒